有冇巴/絲考過PHTLS?

有冇貼士
考試會點考

巴打諗住行救護員/ nursing 條路？

興趣黎

考試係難，筆試包括晒成本書既野，講師tips有同冇差唔幾，你當佢得個講字
本書搵返重點出黎睇返中文

實習試通常會有好多提示，會問你野再做過等等，唔太串的話基本上呀sir會幫你好多

筆試我真係可能唔掂
唔該巴打

唔洗唔洗

我都打算報呀，想問問 PHTLS 份卷係咪全英文？因為我見 ITLS 係中英對照⋯⋯ 唔該巴打！

我都唔太記得，印象中係有中文（因為我英文都嘛嘛）

因為我未用英文考過醫療相關科目，又兩日堂，要啱 76% 有啲挑戰性。師兄嗰屆多唔多人肥？

我地個時係80%, 仲難, 肥好多

我啱啱睇過啲書，如果揸正嚟考，都唔好講 Practical 嗰 part，唔係全職醫護連明白筆試題目都有問題，一個普通大學生兩日淨係查字典都唔夠⋯⋯

有冇黎緊二月考既巴絲？